而家三星仲衰過蘋果

1.1.1.4 BTS 中國三星落架 BTS 俾埋cpu俾vivo

究竟有咩錯覺令你覺得三星唔跪支支？

我冇講過 同埋咁唔叫跪

咁都唔叫跪

咁用邊間好?
買韓水LG?

跪係叫佢唔好做佢跟 依啲叫合作

Sony 得把口支持好過唔出聲去做

Sony啲相機Sensor都係賣俾中国公司

想問邊間公司唔賣貨俾 China?

光刻機

其實你地連登仔咁撚有骨氣去睇下自己屋企用嘅嘢有幾多係made in china

Sony都冇賣整相機Sensor機器比 China

同一道理，點解Samsung唔可以賣CPU俾其他中国廠？

自己睇

都唔係第一次架啦

上次好似同華為一齊整

你google 下就知 Samsung 半放棄左CPU業務 有得賺多水唔通唔賺咩

自家cpu但搵amd N記一齊研發

應該話中国人咁有骨氣就應該發展自己既科學
睇下所有既科學發明定理研究有邊樣係come from china

據 iFixit 拆解文章，華為 P30 Pro 在廣角鏡頭、 4800萬像素望遠鏡頭、 5倍潛望式望遠鏡頭以及偵測 3D 景深的 ToF 鏡頭都採用了 Sony 製作的 CMOS。 Sony 作為華為 P30 Pro 的 CMOS 提供商，全新的 IMX 650 可以說為 P30 Pro 問鼎起到重要的作用，並且目前全球僅有華為一家在使用這顆傳感器，有傳言是華為相機研發中心與 Sony 合作研發，所以很有可能華為會獨家使用這顆 CMOS 。

Sony 為定制的 IMX 600 感光元件。事實上，Sony 提供華為唯一使用 (定制) 的相機感光元件不是新鮮事， 早在 P9 已是這樣

Sony不嬲都有為Huawei定制相機Sensor，不過你可以當睇唔到

有咩問題？ 你去apple都可以幫你定制字

一齊整同個客想要乜幫佢整 兩樣野黎